社區幹事（西貢/將軍澳）討論區

有冇巴收到通知/已經面試？
我今日面試覺得應該收咗皮

今朝面左試